Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 195 問野之前睇左Q&A先 截左未就打上37223988問

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

有乜睇左Q&A先好再問

Lm

又新post

幾時公佈新野呢

繼續放毒

有新野未

諗起今晚收工可以去拎ds就興奮

求櫃link想訂櫃

咩價入手

最好今日公佈 過左首日應該無咁多人一次過排隊既

Wm 6 算喇

哩排都興星期四先公佈星期五就排到hihi

琴日上去拎貨，好似仲排得好癲下

DS2.0頭雕好樣衰，我攞到返黎見到個樣無興趣玩⋯⋯
但係其他配件、件衫好靚

抵惗啲幫你收左佢

唔知隻wm mark4 做唔做到唔洗換件可全彈發射

頭雕我覺得可以接受啦，但啲衫真係整得好靚

背就有機 手就9成換件

師兄 個櫃幾錢

我本身無DS，想齊角，所以唔會放
但都會擺埋一邊罰企，做大配角

以前得，依家多數換件

攞貨係唔係排訂貨條隊？

如果有1.0，我一定放左2.0
有對比下，1.0頭雕又靚、又似真人

暫時係咪得mark 1可以？
小弟一隻wm都無

我都想知大約咁整要幾錢同埋係邊訂

睇佢D官圖 又唔見D炮仔有獨立 show 出黎
如果可以唔洗換件就正

1.0個本書仔好好J

師兄，唔識pm
富麗雅, 土瓜灣

Deadpool黎講其實灰塵個隻色好正有冇同好
最鍾意就係隻灰dp 先入左隻dp

85 5月7號單 +700 入唔入得過

梗係唔係啦咪癲
但琴晚係拎都要排

+700重要問?去啦

整左大約15k, 因應你要既尺寸，玻璃塊及射燈去幫你計價錢。

我要左兩組射燈及櫃頂，底都加左燈。

希望幫到各位真心玩家

好想好想要就去
我自己就食多過300的話會直頭唔玩

都係果句 等RERUN

比較鍾意原色

到時re得起再算

要，我加左900
不過4月中

85等rerun?

質地同服務點 上網搵呢間野好多負評 唔該巴打

正我尋日都拎左
希望今批貨唔多sad

點解前排唔訂呢

淘寶啦

十年後死忌會re

5月7後期單有排等

RE唔起 = 唔買 無理由要貴咁多收

等直入嘛

人未死 佢廿年後再RE我再去排

唔係，絕對唔係
只係拎貨係直入
尋日有個人排隊尾我問佢係咪排緊拎貨
佢答我訂野
之後隔左陣知柒左就落返去排後樓梯

咁巴打個櫃係靚仔既 如果服務可以都買得過

懶就懶 等直入係藉口

Cap 4月26先開訂 一個月都冇就截？！Ironman咁多人訂都頂到個幾月

同猴活講下

Btw RDJ巴下個po可以改返rb依家都有訂手套，唔止現貨

可能D人鍾意等到截訂 先黎高價後追

出完貨後85就算上神檯都唔會貴過dx11呢堆啦下話，最多咪差唔多價，到時再收算

想問下交收全新有啡盒時有咩要注意？
係咪睇邊位啲膠紙就得？

鍾意搵單同排單個刺激感？

其實唔係個個都一早就入坑，我個人就5月頭個排先入坑，本身諗好一日去訂點知前一日就公佈左截

派大貨頭一輪應該會過
依隻應該同50咁上下價穩企住

Thank you ching

咁只有後追/唔玩

其實幾期待佢出貨，到時ironman會唔會出三隻神檯46/50/85

我都係透過另外一位師兄介紹，
個人覺得唔錯，搬運個陣，有塊玻璃門裂左，佢地都即刻安排聽日送過嚟，售後服務同回覆都幾好。

錢多無計

講漏咗仲有47

買唔過，等下隻

我都係上星期先入坑
琴日排左CA同THOR
想後追埋MK85擺3巨頭
但太貴就唔追了

我25/4直入SB訂

等下動漫節，到時睇下可唔可以單換單

係，睇下有無膠紙痴過嘅行跡

但人地講明全新未開有啡盒，你開左盒發現有sad都無得退，自己衡量返風險

到時真係有問題如果未派曬貨就收張保養單上20樓換

計你睇完套戲 都仲有10日左右啵
有心訂肯排下隊應該會訂到

淘寶有淘寶好，之前好似有巴打share過一個三千人仔既櫃。

但ht而家都算貴。。。所以一直都想設計一個靚櫃放入去display

主要係想放Hall of Armor (set of 7) 完夢

John Wick呢

你自己玩咪同佢deal完開盒睇
見到真係果隻野 冇偷龍轉鳳咪收貨

lm睇人報告截咗巨腸

買唔過

一陣諗住上去訂 team suit 到時報告下

考慮緊

唔好咁快啊侯活

我等緊又有人係fb講85現貨會平兩三舊

唔該呢位巴打先

今日上去訂埋bw先 唔洗排後樓梯啦掛

Flash呢 Batman呢 Superman呢

隊長截得 bw會唔會一齊截

冇計，我就係追完po見往年都唔會咁快就截，咪諗住等星期六放假排完希慎再去信和，點知都冇機會排就截鬼左

Dc撚靜啦

DKLM super 2018 1月

已訂，不用叫春

排左希慎都唔訂埋 抵啦

仲諗⋯⋯

睇黎20樓可以直上

遲一年訂果d iw sw都拎晒貨 反而DC仲未有

平唔敢講，但而家啲85單都閒閒地炒成千，邊個想追我祝佢好運

karen gillan

原罪

希慎有得訂85咩

幫佢

手殘

真心定假膠

希慎無得訂85

易皺，我打一打坐已經皺左

Superman 係上色唔同都噤撚耐

用果幾舊黎贏後追錢咪得

John wick 長拍長有

仲以爲係trilogy

未截果陣都唔得咩

巴打係咪假膠緊

自己玩無所謂啦

真係唔知 以為有得訂普通野 梳

訂 黑馬嚟

原本真係想後追超人單 但係見佢一拖再拖都係算啦 dc唔岩我玩 btw 快d上John wick啦

用邊隻 定型水定髮泥 自己無整開頭髮唔識

送塊橙色金屬片please

呢隻升硬
你睇dealpool都升到2000就知

已預視到 HT 會 hea 出 DC 野

本來都追左首日但一拖再拖最後放左
而家淨番張輕甲首日因該都有玩batman

但係著個套衫個陣個頭重未係橙色嫁

新衫加橙頭可能動物節

唔好意思，唔係hea出，係完全唔出

呢d都要扼錢 唔好啦

咁多野唔出 動物節使唔使出佢呀

睇下當年嘅falcon、yondu⋯⋯唔訂，到時咪叫春

早幾日上左去訂
配件好少

Ht喎 邊個估到

真Avengers

通常啲非真人頭都出得好正 就好似thanos

本身都諗緊訂唔訂，但對佢又冇咩愛所以都係留返d彈藥算

出隻橙色金屬片量子服

Btw想追返張Wm Mk4單
但又等緊出EG重甲版

why not both?

Mo$Mo位

我都係放棄依隻
無咩愛真係好難會叫春

認同

訂左先 有一年時間賺錢同執屋

記得不要叫春啊

Mk4截左好耐啦
重甲又乜都未公佈

重甲: 繼續留意
mk4: 19年內收單

問題解決了！

而家wm4比多幾舊水買左先慢慢諗

截左咩 我尋日訂都仲有

琴日last day

今日可能無呢

師兄幾點埋counter?

confirm?

等巴打報告冇截我去排隊

炒到上sw falcon個啲價就會好多人冇愛變有愛 叫春加叫rerun

吹奏完2.0而加到灰

漫畫版WW越睇越靚

Starlord 2.0 普通及豪華都有
我淨係有1.0....好想後追返隻2.0.....但炒到超貴....

隻色愈睇愈靚希望收工去rb仲有貨啦

執唔執張1:4 vader單好 個個都原價-200放

定係已經知呢隻會伏

等派貨先追唔遲

尋日6點40分埋檯 排左個半鐘

雙頭係正啲 我都有用啲im頭放落啲淘寶自組道
計返2500左右有兩隻野玩

1點就知

當barbie公仔玩

好驚到時派跟住發覺又幾高質咁於是又炒 跟手又要食炒 雖說唔排除派貨可能到時quality柒，但係候活唔會咁對d star wars親生仔掛

淘左nano 同賽車服
下次淘西裝

訂左就等啦 都係當初有愛先訂姐

我都有諗過砌多隻，但唔知用乜body同下身褲/鞋好。巴打你用邊款

請問一下巴打知唔知mk50 果個企架同埋夾腰個夾可以係邊買？

我當初求其收咋
成個body比例都好柒 我自己改返漲少少都係柒
所以先擺到最左角落頭 唔好參考我好D

我訂完nebula加thanos 而家想追隻Gamora 一家人齊齊正正

nebula做得都幾似呀訂埋廢事到時叫春好似yondu咁

我都想追 出貨唔知會唔會又上天

琴日訂野都要排？

lord vader好難講
你驚咪照去囉 不過我覺得會再跌

hawkeye個頭雕愈睇愈靚

咁要收埋55/85單

1:4 vader太貴 唔值咁既價

隻吳耀漢仲要好鬼靚

1:4 好似比較冷門

Vader 無返幾隻白兵無霸氣

頭雕嚟講佢算高質，啲配件又型又靚

利申：已入豪華版

呢隻我覺得暫時eg嚟講係頭3位

有地台還好
但佢個地台好撚危險

BW 85 HE ?

咁快又一個postlm等靚仔肥Thor

仲有一個鐘隊長開估

留名等睇人叫春

其實43都唔係好差姐
個頭雕係ht既？

好似有啲傻仔左我訂左普通版

nebula同tony有冇扑過

50黎
本身有50就諗住放左隻43走
但屎忽痕換左50個頭上43到
一換就奶哂野... 型撚死
不能自拔

收皮啦 屌你老母

1:4 淨係追左隻mark 3
越睇越正

仲有45分鐘唔知一陣係咪講新野呢

nano係咪mk100個2.0

掉BW落街

師兄隻43有無話放幾耐變粉
我訂左rerun43
睇黎都要淘多個tony頭

43好似剩得軟膠手形會變粉？
我果隻暫時未覺眼本體變粉

咩料呀樓上

Lm一陣85公佈parts爆冷係頭盔半開既頭
開透明盾啪手指果幕

Vader要靠好多白兵襯托先型

呢個真 諗諗下1:4既錢用黎入隻1:6vader後面跟住兩隻白兵好似仲好

造型手先會變粉紅 因為用左軟膠
底褲變左硬膠所以無事

85納米黎架喎 有半開既咩

其實最好係vader & luke
中間再擺隻黑帝

有⋯⋯

1/4vader成50cm高

無錯

我講得衰

我諗住是但一隻im留念就算
如果除咗軟膠手之外唔會變粉已經心滿意足

但1/4果個真係好有氣勢
係型

未計地台都50
計埋唔知又幾高

有 剩得果一幕

買左另一個廠啊
賽車服就買左mk100

早排facebook有人2800放 empire vader + palpatine 同張皇帝椅 不過miss左

又無新野開

仲有幾日,去重睇啦

依pair抵啊 蝕左700蚊放

屌你老母一講扑野就上水，收皮啦

半開係開盾著衫個幕？

呢隻野係真係好撚靚喎

寧願佢真係出隻全戰損

HULK啪手指前果幕

求link
我都想入隻nano

ironman驚訝.jpg

全新定二手呀 咁誇張？

套戲有半開落頭盔

咪依個jpg好似

唔入豪華不如唔好入

訂咗

諗緊收工出唔出20樓訂

收左豹妹單, 黑豹有伴了

ht都on99，開個普通版出黎做乜柒

仲有廿分鐘

係信和standby

師兄幾錢收1/4 mark 3?
想參考下

但5800真係創新高

副廠果把雖然細節麻麻
但擺到雙手持斧個pose好撚正

【SUPERMCToys F-080 1/6纳米战斗服饰套装NanoCombatSuit 再接单】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ihNbY2tr1aI￥后到👉淘♂寳♀👈

但係都冇現貨 所以如果要訂不如訂mk100
其他ching話mk100好啲 我個時係有現貨先買SUPERMC

推

附近食野

會場wm mk4 1600真係差唔多
Mk7 會場2600添啦

唉屌想收多隻50自儲，唔知而家齊件買50二手係咩價位…見一手就4400-4600…

+呀

最撚醒係佢 將1隻野拆開2個版
普通版 =缺件豪華版
豪華版多幾件配件可變浪人+200

理論上佢可以包晒所有野
出個豪華版好似有得俾你揀
但正常有腦都唔會訂普通版

依加癲撚到 基本marvel既野 開咩價唔係太離普 一個鐘內都會比人要

Mk7好期待，而家想收隻6號仔，同埋想買返Iron man 2隻WM，但加埋都過萬蚊，玩唔起了…

單手揸架嘛 你隻雷神冇食飯呀

想搵呀但係聽講連呢本都比人炒

紅巫1.0都1800-2200秒

信和

上flash

派dc啦喂

有DC啦，滿意未

CLS Vision 1500都有人要 之前800都冇人候

無再出vision

Flash

Sor +又真係on9左

為咗個鎚

唔知今次隊長個鎚是咪合金呢，但係舉唔起㗎喎

又想炒?

打唔通電話

如果想3300-3500，大家覺得收唔收到二手mk50

想訂

電視有隊長

公佈85個神秘件未

冇可能

有4300你都當執到

見現貨都係賣4600，而家原來炒到咁，

希望係手套

DLC黎麻煩課金

想知巨腸係咪愈睇愈靚

電話打唔通 CA仲有無得訂

邊度？
淘記？

ca截咗

好靚

應該有，電視有show，未埋到去

仆街了

ca真係越睇越靚

咁想出dlc係咩玩法

師兄可唔可以睇下佢有冇新野訂

派flash都未派wick?

排到幾多樓？

13

如果神秘件可能係 優先預訂dlc vip 券一張

送摩根一個

比你訂多隻85券一張

巨腸未截
而家17定18/f

屌你
平日冇開新野 都要排後樓梯係咪痴撚線
有乜撚咁好排啊 截撚曬去啦

帶埋電筒去照

有無咁多野訂 痴線

好焗好熱

4樓

咁正路係派flash 先嘅

我依家喺信和地下

Ca既威力

屌 13樓個張呢

DS最多問題係咪高低磁石？晏d去拎

有無張新啲連枝畫筆啲綠色都起埋格

屌4樓

唔撚係呀

想問磁石係邊個位攞左件但新手唔識check

DS大家所謂高低磁石其實有幾明顯？
有無圖睇下

利申：一早訂左

依家諗緊訂唔訂埋nebula 同bw啫

舊圖下話 邊有咁多人著長袖

有啲sad位好明顯 甩漆果啲一望就望到 你話要好細心J 睇到頸位果啲就話怕阻到人啫

要晒再放

望住堆單日日ff出貨個陣點玩

排到出去？

間中轉下相

真係排長龍

我下次影定17 18 19樓

轉個ac先覆自己啦

[img]琴日新拎 兩邊差成粒磁石位

有OL 排

兩邊心口 用黎裝斗篷個位

仆街 好似話攞貨都要排

HT真係害人不淺, 新入坑訂幾隻, 訂訂下越買越多, 破產了

係你問之前，爬文啦仆街

追左42dx 1/4, cw ca, iw thor

D女

講真咁睇番我個隻都係高但
但裝披風有位俾你移移完都睇唔出

開pepper都會排到咁

我本身買 RERUN M50, M85 同CA, 之後訂下訂下越訂越多

巨腸今日last

是咪郁下d位就唔覺眼？係既我中都算 唔換 見十個巴打都中三四個 算鳩數

巨腸愈睇愈靚

我淨係買到rerun 50, 85 miss , 追單又肉赤

今日都冇開新野啦
最多咪18樓，分分鐘去到冇人排添

其實咩係巨腸？
自

其實係唔係真sad定本身一定有小小高低？
咁多人攞都話有依個問題

有冇巴打喺20樓？想知拎貨排得耐唔耐

裝完都仲有位郁下件披風?
換多隻冇其他問題唔影響外觀就收貨算
有冇ching知道換貨係咪可以要求佢係你面前開隻新?
好驚sad換sad比佢打發我走

追一定係追mk7
85過幾個月/1年先追啦
反正都未派貨

訂貨攞貨排同一條隊

有

你睇下件袍入面果兩粒磁石都係一高一低，對返件衫既一高一低，著左件袍上身都有一高一低先係中sad，不過有小小係好難避免

係，曬左我半日

你可以試下。
但佢就算係你面前開都唔sure係唔係人地換落既

屌你老母 而家18樓 Endgame CA仲有得訂

打電話問啦

長唔長龍？長嘅食啲嘢先上去排

媽，我好亂呀

閣下去年8月13日或之前訂的HOT TOYS瓦干達王座ACS005已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效

我個隻都有少少高底 同睇番hysan個display都大概係一高一底

副廠野上面Q&A有講？
我約略睇過，好似唔見

好似係叫你194個POST逐個爬
唔清楚

都唔洗既 早三四個都夠 我自己都講左幾次

Ds我之前上過去換
佢話一高一低係正常
除非你穿埋袍歪得誇張先sad
我果次去佢開咗兩隻俾我睇磁石位都係一高一低
都係喺黑房一陣拎出嚟俾我睇既
其中一隻隻腳仲要勁輕tim
有時真係換咗可能仲衰

勁鬆

所以唔係太嚴重都算數 一陣小sad換大sad就on9

同埋換貨嗰陣
講堅佢喺房入面開真係屈機
佢入面只要有幾隻人哋換落既
啲sad又唔明顯嘅，但係解決咗你個問題嘅
佢話全新開嘅你都吹佢唔脹

睇親相硬係覺得個頭麻麻地

係咪實物靚d？

屌排撚到入counter先話截左ca屌你老母

啱呀
Ds件袍係套戲入面本身都係咁
唔換了

我覺得一定要有紫光燈先係完全形態

頭先話無截喎

上20樓揾eva就有得買斧頭㗎啦

真真假假....

收到
咁可能等返mk100 2.0

彈出彈入

難分真與假
打俾eva問最好

其實呢個post好痴線
連加密都要呃

其實有時想打上ht 去問野
10次有八次都係冇人聽

冇人聽即係未截

但佢個魔法圈圈唔知點套上去
係咪要插上手指度

尋日放料出黎話截左個個henry chan大炒狗黎

其實用耐左/hi左去其他野度會唔會變黃？

Thx

Ds係有好多腳鬆 我睇左幾隻先唔鬆

上星期先見人放wm mk4首日1600
應該1700以上已經有價冇市

差啲被樓上啲巴打fake

我果隻都企唔穩，小鬆但我覺得係對boot問題

好彩未截
等直入先去啦

勁多hb上20樓

等直入/原價單

一體成形boot接地性唔好，加埋件袍有重量，係差小小

1定2

正，日日都有貨上！多d黎密d手！

av3

巴打又入左幾多張單呀

屌排到eva面前話截左ca, 不過佢向我單眼同交低左條百佳鎖匙俾我, 話可以特別額外俾我訂, 訂唔訂好

不了遲下-200收

小心條腰

唔知喎咁又
有待時間驗證
但d植髮頭唔gel gel佢真係搞唔掂

過街老鼠

準備入第一單

食人炒價單啦屌你老母

小心去到房入面係侯活

左右兩邊頸後面都有

巴打隻ds件袍左邊係咪都會有個膊頭位我另一邊就無，左邊有

其實本身件衫個設計就係咁樣

唔係動漫節咩

我仲以為之前全派左

邊個圈
佢每個圈應該都有手指位俾你放個喎

仆街派John Wick未啊 唔想繼續瘋狂check短訊

我反而係隻iw thor有腳軟

感謝問一問安心曬
我都覺得係佢設計嚟

幽默到

ds隻腳一體過 係難d企穩

我得咗啦媽呀
睇說明書以為放落手指隙度，搞咗半個鐘忍唔住睇人開箱先知自己戇鳩咗

唔知點比反應

Ht職員都會喺拎貨俾你嗰陣講記得睇完說明書先玩，一陣整爛左

扣係條腰啲扣度架

巴打個領咁靚仔，我果隻成件細路棉納咁

自己摺下佢

唔係全派左啦咩？

佢講緊啲圈唔係戒指喎

我有摺下佢少少，會靚仔返
我本身都係咁

唔係 係個double魔法陣
我睇說明書以為係打直，諗住卡落中指無名指之間....搞咗半個鐘先知原來係上邊無名指，下邊拇指，斜斜哋咁

要自己屈一屈

打上去話截左

唔好玩人la 今日就肯定未截既

無啦無啦

睇番以前既cosbaby同依家都幾大分別

我有隻mark 5

哩舊野睇說明書都唔會識整

因為eg我有個冇玩開ht嘅fd都俾我推左佢訂85同ca

呢套我有

咁我陣間再摺幾下個領先，唔該晒一眾熱心巴打先

太少了
叫佢訂埋其他

上到去先同我講截咗 唉 嘥咗程車錢

佢有標示法陣嘅卡位出嚟，但無講原來係用套手指嘅方式，本身套位又整到古古怪怪咁.....但其實佢標示埋手指我應該會估到嘅

搞到我諗住自己摸索下都唔得

應該係 有名牌嫁 你睇下就知

最大波個位

最大波果個係肥仔來的

爛腰帶有膠水漬都叫好
幾時ht啲qc變到咁

今日攞貨俾訂一條隊咩？

我信和13樓買
平過淘寶
但好似賣哂了

佢太少人就會一條龍

非會場+非首日好似係咁上下價

2隻包哂都差唔多

我都有 全新未開

愈睇愈想追85

Thx bra

HT盧覓雪

同你睇咸濕嘢，愈睇愈想扑嘢嘅原理一樣，除非唔睇

有精

85真係愈睇愈...

拎支紫外光燈去照下咪知

成面精

遲d排左rescue就後追張單等佢地團聚

交收要用紫外光燈照

唔好話比錢，送比我都當垃圾丢，facebook睇到既野比錢買
又冇d未公佈既figures介紹

成隻發曬光

睇完逐隻問截左未

last一隻點都要捧下場既

有班紋

怪就怪太遲落坑

又炒

呃鳩人截咗嗰班咩心態都冇人問無啦啦自己沖出黎話截咗

升哂價啦

申手黨係唔應該既 但都唔好山埃。。。

唔太記得幾時出貨，但你有心收一定係要早啲收，出貨前兩三個月個價會比較硬

年尾 好似係

唔答伸手黨已經可以，心地唔好就會加一腳

攞bp都要排 18樓

話時話其實DS對鞋點解唔整到好似隊長對鞋咁分開？
Ht 依家既技術來講唔難呀
咁樣對腳可動都可以再彈性d

實大家係咪真係有錢到咁
一直見到只有有iron man合金，就算係2手有sad,比人玩過哂display過哂，
賣家講緊開原價2-3倍價錢放5000-7500都比人即秒
咩世界
原價放2手野我都唔會接受

佢有條布捲實成對boot，所以可能難啲

訂咗唔洗叫春

原價放2手我都唔會考慮 但問題真係覺得im真係俾人炒得過分左

真係好撚仆街
人地可能未去訂
咁樣FAKE鳩人好玩咩

依家個市充分反映左就算3手3一樣有人用高價去接貨

幾時先有新野訂

證明左求多於供，因為ht全新只會愈黎愈小 所以二手都可以有價有市

Endgame上緊係勁啲
過多排，11/12月可能會落返啲

而家有幾隻個價真係炒到有D怕
SW, IM46,47, 仲有隻CW CA
CW CA而家2手都可以係3千幾 點買啊
雖然真係幾靚

等到好悶

你想買戰鬥版?

諗多左啦

冇錯RERUN在望

47自己有,但見到個價咁真係眼都突左下
CW CA 46就係想買黎做對戰個個效果

cw ca二千尾先有人放得出喎

有冇巴打依家係sb排緊隊？
想問下多唔多人？

侯活應該萬萬想不到佢既產品會畀人炒到上天

好似18樓

+400比人當乞兒，或者+800比人當金融才俊

我寧願畀人當乞衣

買普通版算啦 二千中都有
不過依家有EG版 又唔值得追番之前個隻

當47全新都可以上萬時

舊版膠im都係咁炒啦
岩岩落坑呀

係 所以點解會卻步左 同埋見到個價都

諗起MARK15

件衫同個盾囉

2k中都諗下，3k cls

The longer ranger 個隻?

但調番轉諗 EG版身材做得好過CW版
如果你唔係的起心肝改body 咁不如一了百了直接EG算
當然啦衫同盾完全比唔上CW版
但EG版起碼多配件玩~

買eg版啦 平成倍
係差在唔係布衫姐

等我掃哂佢 之後3k放返比你

叻唔切
我講依家咩?
唔係連入坑都要認屎認屁做老屎忽呀?

DEADPOOL大炒家?

cw ca真係追黎襯46

陳生可唔可以順豐拿貨，拿貨都排到17

02
15已經無咁靚但都係靚仔，Sweeney Todd就直頭配多張櫈畀你

你話萬萬想不到既
唔講囉

真 拎黎放造型簡直一流

墨水汁ge產品真係唔識欣賞
重要比人秒埋

啱啱先排完拎埋走
冇計，1下派咁多好多人拎

我係諗返起當初睇佢訪問話冇人識HOTTOYS 到依家既反差

大家吹奏SW親生仔系列吧啦
BTW唔知點解我覺SW整Princess Leia 幾好

啱啱上去拎2隻，仲有隻50未派到我，睇黎之後又要排多次

大大大炒家
我要炒dp炒到買豪宅

episode 8 突然爆force真空飛
係戲院笑到停唔到

今日多人拎姐 星期六上去拎Bp 排得兩三個

之前ep5紅衫leia應該會全派

咁佢自己副身家都唔知多左幾多倍啦

唔知幾時上億

仲未上咩

應該億左
上年都幾萬隻50 都執幾千萬啦

想問下加名係咪都要排隊？

兆萬都有得加

Dllm攞都要排

不過噉計 當佢每隻純利有一半
應該真係有

bb攞乜

怪醫生牙

日日都排隊on99

其實邊隻ca係有金屬盾

其實我覺得炒價幾高都無得好屌
自由市場就係咁，話就話玩具但都係奢侈品嘅一種
人地有貨 明碼實價 肯賣又有人肯買 真係無計
你話好似買勞咁，官方價你排下隊都會有，炒價又係有

hot toys 都叫做會reject 下啲人重覆訂/限訂一隻
其實都算係咁，好似訂iphone咁 又bot 又後門貨咪仲死

ps 都係endgame 先入手hot toys,排希慎20/f 都訂得齊
當然無炒家就最好啦

新手入坑
請問Ironman Lxxxv仲有無得訂？

一人限訂8隻

想一次過訂埋ca

截左好耐

快d上20樓

哩個鐘數攞貨都要排, 六點後咪又排到落13樓

NP 40%就一定走唔甩 當賣4萬隻都4千萬 所以點會唔過億 十億都可能嚟緊

咁你點都要排ga la

所以識玩一定玩埋SW 但SW唔係隻隻有愛就不了啦

仲有紅裙啊

痴線，張單炒到上3000我都會原價一千放左佢，絕對唔會做炒家

依家20樓情況如何

始終年代唔同 雖然都鐘意但都係無Marvel果種由細睇到大既感覺
果陣a1上 同班FD lunch走堂去睇戲既回憶真係不得了

真 但我想講 HAN SOLO都好好J

47拍賣會

Harrison Ford真係好撚型
Mark Hamill都好靚仔 老d做埋動畫版joker都係好出色

做乜今日訂野拎貨一條隊

個板好似唔俾拍賣
要標明價錢

想問咁多隻雷神最似係咪已經係IW個隻？

好撚白痴

上年開依隻leia訂個陣已經有ep5個solo睇(雖然無頭)
點知等撚到依家5月

EG果隻

供求問題
有炒價 姐係市場有承接
有人願意高追 認為件野加埋炒價係值既

不過玩具唔係必須品
候活想點玩佢營銷手法都得

我而家等緊佢

條友放埋46

竟然有人岩依隻

等到唔知幾時 BTW睇多次都係覺靚同想佢快D派貨

我係睇左戲 我條女叫我訂 我先課金

呢條友柒到痴線
果陣有新聞話拍拍下片商搵左個戲劇導師教佢做戲

仲未計拎舊訂金去做投資呢
穩穩陣陣收息買樓都肥死啦

已report

唔等佢玩耐D先

最新出貨果隻，靚

Death trooper

圖？

當日嘅死貨 今日炒返上2700 重要唔係全新

當日我好似1700左右起精品入左隻全新

hellboy香港連電影都冇上畫，神早就開左，shazam呢？？？
DC真係原罪

去海港城慢慢睇 總有一款岩你心水

會唔會係關稅清單度

好多人抽水
咩即刻入你房交收

最憎啲拍賣post 冇人出高價就唔賣 輸打贏要

Solo 同Luke 我都想入
但幾貴下 又難搵

都冇人買 出黎做咩

辦都冇知個其實ht係咪俾老鼠收購咗

擺明釣魚

好彩尋日拎得即刻放工拎無等到今日

出左又要等佢delay派貨

邊集先

拍賣最on9
大把人pm
根本唔會知邊個出最高價 任鳩賣果個講
哂撚氣

Luke 我之前幾經辛苦搵到隻返黎

Stormtrooper version

幾錢入

DC就係原罪

42都算 起碼主角機 有戰損有頭雕
45先係最r撚晒頭

依兩隻係難架啦 尋日都講過
咁想要可以試下徵

45條頸真係好長 完全唔好睇

Luke 都有但二千中 又覺得貴
反而Han solo 真係無見過

SW要徵真係難過Marvel野
可遇不可求，但會有驚喜價

個時都係托朋友搞掂 2千內 之後買返玩左陣就同DV一齊長企

反而我想搵emperor palpatine

有無成交先
無成交標萬七都得啦

係喎
小弟平時好少用yahoo search
岩岩見到都幾隻 二千頭
有隻21xx
接受範圍
應該會買
Thanks ching

好想入 42隻金色越睇越靚

45係因為而家唔再出姐 同埋佢唔係特別靚
講靚我真係揀MARK6同MARK46+47

依隻唔難徵
有時啲人重蝕放

小心有伏

就係有人要左

Why
全新都會伏？

幾時先開新野

好想排隊

有啲軟膠位會甩色 拳手同pat有少少

星期五

最緊要交收Check清楚啦
FB Yahoo Caro都一樣有伏

42外露燈制開關 垃圾

shazam個post date係4月1日

套戲都冇人睇啦 出黎做咩

愚人節都要拎dc9黎講笑 howard正仆街

有 係屋企睇

on9，少人睇得過hellboy??

今日早左收工
想請問一下而家排到幾樓?
唔想專登出去cut龍

FB條拍賣友比人Report完仲繼續黎
又係46 47

我知無人理,但flash 終於派!

想睇下隻野出左點

佢唔怕死姐

我之前都睇到巴打話隻42好多問題
不過真係好好j

出左大貨啲相啦

等巴打們Report

睇到了 個頭罩頂位咁油既

就咁睇真係一般般

搽左頭蠟咁款?

麻麻地

味精圖

著件紅色衫就係flash咁

我買左一直都訓盒 啲關節都有啲鬆鬆地

係派定之後有得訂？

閃電俠個樣成個任達華咁款

呢個flash仲會唔會拍落去 唔明做咩當初唔搵TV版flash拍有共嗚d啊起碼

上年等到而家幾時先開sole?

Ezra Miller? 哇好撚樣衰

又嚟每日一笑料

咁怪個樣

D人話水腫

有冇巴打係信和update下排到幾樓

比D尊重

好似話同編劇睇下夾唔夾份靚既劇本 仲話想dark D

Ezra Miller 變撚咗做filthy frank 不能接受

我都想知其實

Flash個樣好精靈呀But wfc

開訂又點，想派貨delay 返2-3年先
等張單放到爛晒先拎得貨。

派，張單17年

2019年中先派阿 你地睇下玩dc幾無人權 邊到敢入依個坑

希望下一水mk50派到5月頭
同順便派埋john wick

18/F

輕甲bat呢係咪好似delay到6月？

85rerun未

可以訓返一兩年先上黎再問

一路排緊後樓梯仲諗緊訂唔訂武器包好

85全派左啦

有錢未訂

無爛面無意思

方中信黎既喂

訂完又唔要咪原價放出去

點解會成批qc都出哂事

FB D人話似左架wor
我覺得佢跟住Batman一齊發福

已經去到17樓

Mk50仲派緊首日？ 打電話冇人聽

拎貨洗唔洗排隊？出緊泥

你打通咪知派到幾時

一陣收工都出如果係鋪入面排有冷氣就冇乜所謂嘅

咁都叫似

替身？

好似得一條隊

睇FB好似話拎貨訂貨排同一條隊......我想拎mk50呀屌

屌 有冇腦 拎貨都要排

同一條隊

arthur morganbtw副廠

好似係ht第二隻合金 技術當年都未係好成熟
而家隻50已經出到好正啦

1000左右會買

Flash有開箱片未

玩具AV收左皮之後就冇左首日極速開箱片了

等on男。

邊間 好撚想買

dc講左電影版會換人
垃圾JL黑歷史

dceu都好似完左

明明早幾日去完訂野拎貨都係直入排另一條隊會唔會同訂貨排同一條呀吹到

Lim Toys
玩埋雙頭雕

次次排到樓梯都分開隊架啦 玩野咩

德鳩隻Iron Spidey拎到未？

玩具av之前應該有howard射住

多人攞貨,怕SB入面太多人,咪做呢D仆街野等你地唔好黎攞貨囉

好攰

屌咁我今晚唔撚出去拎貨住, 唔撚想排

真心覺得要所有人排一條隊係hea9攞貨d人

唔洗見到班傻鳩好事黎

呢d撚樣真係 係咪炒單炒撚到上左腦

冇左德哥，開箱比左55個死肥鳩，我地依家終於知錯了

德鳩肯撚定比肥佬好

開訂未之前見到隻桐生一馬都想要

mark 50 派到邊日？

flash都炒...

突發！！！！mk47愈睇愈靚

Flash個頭出到咁撚樣

炒狗死全家未

Btw 55開jw但唔派，反而冇開過嘅flash跑出

全派左

巴打想放？

話派flash張圖好似1月

JW等下先la

2018年單 都未有消息喎巴打
唔好老點啦

唔撚信咪打上sb問

新手一問，德鳩係咩人嚟
見佢成日都西裝骨骨，好正

Rerun單都派左首日啦

佢咪蒙面超人徳尻囉
香港第一人啊

笑左 揾人提提佢：
閃電俠唔係MARVEL想炒埋一碟？企開D啦！

mark 50 同thor 都派緊，岩岩收到msg 排緊隊拎，見到好多人拎貨

琴日冇帶單拎唔到
今日去拎50先黎同我講同一條隊

唔撚好老點啦你地 Iron Spidey全派啦 岩岩問左Eva

都未放工排到去3樓

排到18樓... 見到on男係前面排緊

收完單每日都好期待
但又唔知幾時有先係到問下
答左人地又唔會少忽肉
唔想答咪就咁ignore咪算啦
仲要係到放流料 又唔係R著數
扮老屎忽圍爐撚鳩人
Hottoys d玩具就高質喇
但某d玩家就低質左d囉

伸手伸到你理直氣壯 你都真係一絕

同意

所以，現在是收DC既好時機

如果上網徵野

個賣家串過馬撚咁

大家仲會唔會買

有冇巴打有玩dark knight
質素得唔得

on男d片好悶睇完好眼訓

咁點樣先唔伸手
冇途徑比新手學野
又唔肯教人 問野又話伸手
教野仲要放毒針
點夠你地班老屎忽絕呀

點串法先

平過市價好多都可能會

睇下佢賣幾平啦同你對隻嘢幾有愛啦

Mute左都ok
利申：有睇，但mute

比貴d同第二個買

睇你想買咩同荷包有幾多錢

唔講啦
可能條友都係呢到

其實就算唔打電話
上網search都搵到個派貨日期
係咪真係咁閪懶

駁唔到。

係唔係solo
如果真係好串就唔好收人氣啦

Wasp單 600收唔收得過

打完3722 3988都冇答案先上嚟問咪唔叫伸手

派到幾時 一起fb search就有 咁都唔做重唔叫伸手

師兄佩服

原價都冇人要

我要 你比我

我冇

重點唔係伸手 係山埃 唔答都算 仲要誤導人

將就下啦 肯派貨算係咁

呢位巴打似乎中毒好深
訂咗ca未

600首日單既話 收得過

EG all in左

請問一下 怕比人水我 現時美隊潛行版(唔包便服隊長) 2手大概值幾錢左右？

收左antman未 應該重有得升

未阿 仲搵緊兩公婆單

尋日都見有幾個一對咁放

呢個post一早變左某幾個老屎忽既小圈子
佢地每日既樂趣就係係度放流料同屌啲新手
又唔係識得多先搞笑

呢度係討論區吖，唔係詢問區
打個電話問快過係度問啦其實
fb gp派貨消息又咁快咁多，真係冇籍口
懶就懶啦，唔係玩家低質左，係新入坑既人低質左

搭地鐵有個毒撚係咁同電話講要三隻美國隊長係咪邊位巴打？好嘈呀你

睇你想人教你咩姐
如果你想學點樣保養玩具，我唔信呢度有人會屌你
如果你想學點訂貨，第一頁都有啦，有乜好問？

梳

想請教下有無巴打因爲磁石問題換過ds?
有無改善定都係咁？
換個啲係咪都係人地撚完個啲嚟
［member][/member]

一問一答算唔算討論？
懶我係認既
因為見到有巴打係到直接講派貨日子
所以就直接問 但冇諗過問句野
都有班人出來放山埃
其實咁做有咩為？
最多咪講番應該點做 屌下咪算
做埋d咁既野 心胸狹窄到

問埋啲無人知既問題
幾時派貨 po張dr strange都唔得

我睇圖以為自己玩緊threezero

我已經訂左貨
純粹想知派到幾時 得個知字
咁樣問一問都好似講到罪大惡極咁

又要問又怕山埃
你問on9野就得 人地答山埃就唔得？
唔想有山埃咪返fb問 呢道唔啱你

老點人我都覺得唔岩
下次你補句點解派貨會咁慢之類既野
大把人覆你啦
同埋你想知消息既fb gp快過呢度好多
未派貨已經有上貨圖

屌 係咪山埃自己咁大個人唔識自己求證咩
睇到話截左呢樣個樣 你唔會信曬啦 都要自己再搵下睇下係咪啦
一個你咁問唔係問題 呢到唔係得你一個 每個po都有人問呢d問題 你係呢到d巴打都答到燥啦

應該咁講
呢個話題其實已經琴日結束左
你可以追post
同埋呢度係討論性高既話題先多人傾
同埋笑鳩啲水魚同炒狗

我問返你
50派到幾時？

如果你想知有關排隊同派貨 你上fb 問好過係到問
但你上fb 知道左如果下次你見到有人問就要答人啦 因為人地都係想知

sw

巴打都係你均真
我認自己懶 貪方便係到問一句就算
但唔代表老點人 放山埃既人係岩囉
有d野要分清楚d好

隻dr竟然冇sad

我就係睇得出係山埃先出聲
都唔係第一次啦 貼假圗 放流料
昆唔昆到人 受唔受昆唔係重點
重點係 點解要係個討論區撚9人
就好似有假銀紙 但好易分 唔會睇錯
正常人都分得到假銀紙就代表印假銀紙唔係錯？

不過啲擺明講笑既答案你就自己過濾啦
養成追post習慣啦
買賣區可以唔追，討論區要追密啲

其實點老點人？ 話截左個d 你最好打上去問

隻閃電俠睇相幾靚喎

新手想問下85,thanos同ca截左未？打算聽日出希慎排

訂隻1/4手套排左個半鐘
但最左面收銀條女把聲好好聽

#790 已經有個問mk 50派到邊
講真有訂佢派到你自然有sms, 你懶閪到咁就想人答你過唔過意得去？
你屌鳩人水鳩你, 但你咁撚懶隔日問我地隔日答你？

話派晒貨 老點人去收單
算唔算引9人中伏？
曾經有一刻差d想forward 比個friend叫佢收單

建議轉去海港城買deadpool轉個手賺千幾

知啦知啦,派到14號呀
收到sms咪知派到你囉
未咪未到你囉
下次係第一頁就講曬咩貨派到幾時好冇

係咪呢度d友

冇用, 實有盲閪唔睇

呢隻真係好少聽人話sad

果條友出晒名 大炒家黎

你咪唔好答囉 咁你點解要放流料？
覺得煩咪屌兩句 叫人收爹囉
引9人中伏 仲要講到合情合理
心地都幾差喎

收可取單
人地放都寫明放可取單啦

thx ,即刻出去掃十盒八盒

你唔係買左咩？ 點解要收單 ？
佢會sms 你同30日內攞就可以啦

咁柒懶重要怪人水佢
每5分鐘update 你派貨日子好冇
明明fb就有個post寫哂派到幾時

你俾你電話我啦
每次派貨我wtsapp同你講派到幾時啦屌

咁擔心要成日問住就比$50去加名啦
問問問，義務答你既咩
又要懶又要慳，唔撚你撚邊個

路過講句：

其實呢幾日打上SB都無人聽。我昨日打左幾次都無人聽。
所以有人問，想答咪答，唔想答咪算，何必撚人？你撚完又見唔到佢被撚既樣，都無癮啦。

利申：非新入坑
上年呢度都無咁多撚人post

磁石位 衫 膠水漬 全部冇中?
第一眼睇落冇事就唔好再check啦
等等愈睇愈發覺得多

玩到咁盡抵踢

我又唔明我係度9up全派
點影響你收單
你唔會以為就算全派,月頭訂果d都派埋呀嘛

磁石位正常架

Check哂，好神奇

頭先換貨金毛哥哥話如果有問題sb打唔通可以打去其他兩間問

岩啦屌 冇藉口再話打唔通啦

唔答咪唔答 講到撚鳩人係岩
心地差到

星期六想confirm黑豹派貨日子都冇人聽
不過上fb gp碌2碌都有答案
可能新手唔知有fb gp呱
下個post叫人入fb gp追post/問野

咁又唔係喎 FB 有愛好多
乜鳩問題都會有人答
連點集運都教埋你

Y 拍問47價 夠膽開我46500

成班狗公爭住教女集運

想知又唔搵 講到伸手係啱
On9到

所以咪叫人上fb囉
我以前入坑幾個月先知fb有gp
啲消息快到呢

痴撚線成兩年前....

18樓排左40分鐘先入到去 我想攞貨渣

唔係10000+-咩

fb上貨有圖
見到自己有的野上貨 D人實講派到邊

入fb gp最快
次次上貨都有人影到相

條腰帶有爛 -> 邊度有? 塊膠爛 ?
衫有膠水漬 -> 呢隻 隻隻都有 我見其他重衰

Fb gp有個post不停update 派貨日子添

某d連燈仔自命清高
眼中容不下佢地自覺係煩既人
無視都做唔到
心胸狹窄到要撚鳩人先安落
教左人野好似會少忽肉咁

拎貨唔係裡面排咩

想人教你乜野呀
教你知派到幾時呀

已經上到1800

發生咩事，做乜搞到鬧交

伸手係唔岩
係咪唔岩到要撚鳩人？
咁簡單都分唔到 唔知邊個on9

真係痴線，冇一次係冇上貨圖
一見到圖會即袋單長跟身

教佢點上網搵派貨時間

師兄 你快走 我幫你頂住先

唔想俾人撚就上sb 問la, 上得連登你就預左會有人放流料。網絡資訊就係咁，唔係咩都答得岩，自己做下功課過濾下真偽。
撚鳩你就心地差，咁哩個世界冇人心地好，因為個個都試過撚鳩過人，你都咪係度扮清高

日常 你要習慣

你伸手就得 人撚你就唔得？
乜道理 個世界圍著你轉嫁？

講到咁簡單 好容易做既野
但咁容易做既野 都要攬住唔教人

有人唔甘心被老手撚 係度屌鬼

唔係問on9問題就唔會有on9答案

圖入面腰帶上面白左一忽 個到崩左
我拎未拆已經見到包住腰帶個塊膠紙爛左啲
千幾蚊買隻返黎對件野有啲要求好正常啫

得喇你最心胸廣闊喇
比啲心機教人野啦下
日日都有人問同樣既野
唔好唔答呀，唔好撚人呀

心地差呀你地！講大話呀！

唔好話我唔教精你
DP海港城個幾盒如果賣晒
必升上$5000up
到時1pool難求
一定係手持dp有西屌

句句都歪理
你係咪平時比人撚慣/成日撚人
所以先覺得故意撚人冇問題？

浪費哂我啲data

咁收嗲啦你

煩咪唔答 有義務要答嫁咩？
但唔會好似某d人去撚鳩人
心地太差會有報應 不了

算啦 巴打 child登係咁上下留返淡氣好過

啲人銀行存款要有幾多都問
真係唔知點答喎

心地差就認啦

唉算啦 唔明有咩好嬲
自己唔識野被人撚左 知道左笑下咪算 唔洗過份解讀
下次學精唔好問on9野咪得囉

Hellboy ht中撚左伏喇

原子大師靜咗之後已經鬧少咗好多

新post

做得好，拎貨訂貨一條隊
好快有花生食

咁你係蘋果日報頭版大隻字打google serach 唔岩個d 咪撚再link出黎啦。同你講事實就話鳩人歪理，得你個套係世界標準？世界維住你黎轉？仲未出黎社會做野未試過俾人撚？

咁你而家靠自己揾到你想知既答案未？
揾到既以後就用呢個途徑去揾
係度互屌冇用
同樣我知都唔會答你
唔鼓吹伸手，答案亦不難揾，肯定呢個post講過不下3次

佢自己追住泥柒 冇人幫到佢

有冇串佢講野一舊舊，十足死老豆？